其實賭波係測試自己識唔識波既最好方法

網上口水戰不如真金白銀入場賭